大家用完口罩 整斷兩條線 唔該

push雖然P牌
真心有用
唔會俾人偷來重用

[狼人] 武漢肺炎大逃殺